# Kodi Media Center language file
# Addon Name: NextPVR PVR Client
# Addon id: pvr.nextpvr
# Addon Provider: Graeme Blackley
# Translators:
# Jin Yang <redus891@gmail.com>, 2016
# Minho Park <parkmino@gmail.com>, 2020
# Minho Park <parkmino@gmail.com>, 2019
# piodio <piodio@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KODI Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/xbmc/xbmc/issues/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-17 09:48+0000\n"
"Last-Translator: Minho Park <parkmino@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/teamxbmc/kodi-main/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid "Kodi frontend for the NextPVR"
msgstr "NextPVR을 위한 Kodi 프론트엔드"

msgctxt "Addon Description"
msgid ""
"NextPVR frontend. Supports streaming of Live TV & Recordings, listening to "
"Radio channels and EPG."
msgstr "NextPVR 프론트엔드. 라이브 TV 스트리밍과 녹화, 라디오 청취, EPG를 지원합니다."

msgctxt "Addon Disclaimer"
msgid "This is a work in progress. Use at your own risk."
msgstr "아직 개발 진행중입니다. 부족한 부분이 있을 수 있습니다."

msgctxt "#30000"
msgid "NextPVR hostname"
msgstr "NextPVR 호스트명"

msgctxt "#30001"
msgid "NextPVR port (usually 8866)"
msgstr "NextPVR 포트 (주로 8866)"

msgctxt "#30002"
msgid "NextPVR PinCode"
msgstr "NextPVR PIN 코드"

msgctxt "#30003"
msgid "Enable timeshift with live TV"
msgstr "라이브 TV에 타임시프트 사용"

msgctxt "#30004"
msgid "Download TV guide artwork"
msgstr "TV 편성 아트워크 내려 받기"

msgctxt "#30040"
msgid "Connection"
msgstr "연결"

msgctxt "#30041"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "#30050"
msgid "NextPVR server is too old."
msgstr "NextPVR 서버가 오래된 버전입니다."

msgctxt "#30051"
msgid "Upgrade to '%s' or higher!"
msgstr "'%s' 이상으로 업그레이드 하세요!"

msgctxt "#30052"
msgid "Connection failed. Incorrect PIN?"
msgstr "연결 실패. 틀린 암호?"

msgctxt "#30053"
msgid "Tuner no longer available"
msgstr "튜너 사용할 수 없음"

msgctxt "#30140"
msgid "One time (manual)"
msgstr "한 번 (수동)"

msgctxt "#30141"
msgid "One time (guide)"
msgstr "한 번 (가이드)"

msgctxt "#30142"
msgid "Repeating (manual)"
msgstr "반복 (수동)"

msgctxt "#30143"
msgid "Repeating (guide)"
msgstr "반복 (가이드)"

msgctxt "#30144"
msgid "Child recording"
msgstr "부 녹화"

msgctxt "#30145"
msgid "Repeating (keyword)"
msgstr "반복 (키워드)"

msgctxt "#30150"
msgid "All Recordings"
msgstr "모든 녹화영상"

msgctxt "#30151"
msgid "1 Recording"
msgstr "녹화 1편"

msgctxt "#30152"
msgid "2 Recordings"
msgstr "녹화 2편"

msgctxt "#30153"
msgid "3 Recordings"
msgstr "녹화 3편"

msgctxt "#30154"
msgid "4 Recordings"
msgstr "녹화 4편"

msgctxt "#30155"
msgid "5 Recordings"
msgstr "녹화 5편"

msgctxt "#30156"
msgid "6 Recordings"
msgstr "녹화 6편"

msgctxt "#30157"
msgid "7 Recordings"
msgstr "녹화 7편"

msgctxt "#30158"
msgid "10 Recordings"
msgstr "녹화 10편"

msgctxt "#30160"
msgid "New Only"
msgstr "최신만"

msgctxt "#30161"
msgid "All"
msgstr "전체"

msgctxt "#30162"
msgid "Pre-buffer time in seconds"
msgstr "프리-버퍼 시간 (초)"

msgctxt "#30163"
msgid "Enable Wake On LAN"
msgstr "Wake On LAN 사용"

msgctxt "#30164"
msgid "Wait for server after wake in seconds"
msgstr "서버가 깨어나기를 기다림 (초)"

msgctxt "#30165"
msgid "NextPVR server MAC address"
msgstr "NextPVR 서버 MAC 어드레스"

msgctxt "#30166"
msgid "Failed recordings"
msgstr "녹화 안 됨"

msgctxt "#30167"
msgid "Live TV chunk size"
msgstr "라이브 TV 청크 크기"

msgctxt "#30168"
msgid "Recording chunk size"
msgstr "녹화 청크 크기"

msgctxt "#30169"
msgid "Kodi skin styled recordings"
msgstr "Kodi 스킨 스타일 녹화"

msgctxt "#30170"
msgid "Refresh cache for channel icons"
msgstr "채널 아이콘 캐시 새로 고침"

msgctxt "#30171"
msgid "Repeating (advanced)"
msgstr "반복 (고급)"

msgctxt "#30172"
msgid "Live TV method"
msgstr "라이브 TV 방식"

msgctxt "#30173"
msgid "Transcoding profile"
msgstr "트랜스코딩 프로파일"

msgctxt "#30174"
msgid "Streaming options"
msgstr "스트리밍 옵션"

msgctxt "#30175"
msgid "Display options"
msgstr "화면 옵션"

msgctxt "#30176"
msgid "Enable direct streams"
msgstr "직접 스트림 사용"

msgctxt "#30177"
msgid "Use legacy (V4) setting"
msgstr "이전 (V4) 설정 사용"

msgctxt "#30178"
msgid "Include filesize with recordings"
msgstr "녹화에 파일크기 포함"

msgctxt "#30179"
msgid "Remote access"
msgstr "리모트 연결"

msgctxt "#30180"
msgid "Single file display"
msgstr "단일 파일 화면"

msgctxt "#30181"
msgid "TV guide portrait format"
msgstr "TV 편성 개요 포맷"

msgctxt "#30182"
msgid "NextPVR server %s:%d"
msgstr "NextPVR 서버 %s:%d"

msgctxt "#30183"
msgid "Reset channel icon"
msgstr "채널 아이콘 다시 설정"

msgctxt "#30184"
msgid "Forget recording"
msgstr "녹화 무시"

msgctxt "#30185"
msgid "Update all channels"
msgstr "전체 채널 업데이트"

msgctxt "#30186"
msgid "Update all channel groups"
msgstr "전체 채널 그룹 업데이트"

msgctxt "#30187"
msgid "Select NextPVR IP address"
msgstr "NextPVR IP 주소 선택"

msgctxt "#30188"
msgid "Show radio channels"
msgstr "라디오 채널 보기"

msgctxt "#30504"
msgid "Not enabled for Matrix when remote"
msgstr "리모트에 Matrix 사용 안 함"

msgctxt "#30567"
msgid "Change chunk size for LAN performance"
msgstr "랜 성능을 위한 청크 크기 변경"

msgctxt "#30569"
msgid ""
"Separate season and episode for skin - Forced them in subtitle when off "
"(default)"
msgstr "스킨의 시즌와 에피소드를 나눔 - 끄면(기본) 자막에 표시"

msgctxt "#30678"
msgid "Use file system to get the recording size if available"
msgstr "가능하면 녹화 크기에 파일 시스템을 사용"

msgctxt "#30680"
msgid "Movies and single episode TV shows not shown in folders"
msgstr "영화와 단일 에피소드 TV 쇼를 폴더에 안 보임"

msgctxt "#30688"
msgid "Also use skin settings to control radio main menu display"
msgstr "라디오 주 메뉴 화면 조정에 스킨 설정도 사용"
